胡錫進：驅逐我們的記者，我們將強烈報復！

但是，沒有你們，我們的生活更美好！

Retaliate all you want, @HuXijin_GT. Your #China can't get along without us. We, however, can get along without you. In fact, we would be far better off without you. So leave. And have a nice day.

Hu Xijin 胡锡进 ：Based on what I know, after expulsion of more than 60 Chinese journalists by the US, the visa of other Chinese journalists will expire on Aug 6, but none of them have got their visa renewed. China-US conflict of expelling journalists could severely escalate. China will retaliate.

章家敦原來係支爆撚

條撚樣幾時變埋外交部發言人？

講咗幾多次呀